可唔可以加返個解密按鈕啊？

好似hkg+ 個app咁 ,好鬼方便